仲記得上年有班獌話班車迷冇志氣要撐鏝贏波

今年呢

撐同市死敵